過大海又贏幾皮，真係唔知點解仲要返工.....

痴線，玩左兩鋪已經贏幾皮
你班港奴仲係到開緊ot
一個月黎多幾次首期都搵到啦
仲同你慢慢返工做奴隸咩

輸錢輸到有幻覺？

樓主開完post 電話都賣埋了

次次俾你贏咩？

過左大海咁多次未輸過

仲覆緊你

賭場cp值最高個隻百家樂先得4成左右勝率
勸樓豬贏夠好走

樓主下次帶埋我地去發達

係囉 點解既

繼續 唔好停

佢贏冥通

21點高啲

可以
呢排我賺夠 我都想俾其他人賺

贏左燒畀你

十賭九輸

有贏好收手啦巴打

廿一點之前記到牌就贏
而家用幾副黎發牌基本上賭運
反而妹下廿一點機或者大細機仲汁到

幾時贏到8位數

過多幾次就差唔多

試下沒套屌隻雞,果種刺激感爽過賭

梗係爽過賭啦，一嚟扑緊嘢，二嚟賭緊冇性病，環屌根本都係賭博嘅一種，人地賭錢你賭性病

認真
試過奶西

懦夫,邊有人叫雞唔奶西,依家叫你環屌阿

下次想試
但要睇隻雞肯唔肯
老老實實
隻雞靠塊西搵食
分分鐘乾淨過港女

呢句真
阿叔周不時環屌啲女
而家咪又係龍精虎猛

俾人夾緊返黎都有時間上連登，你係得既